\section{Organisation du projet - Cadre Logique}

\subsection{Mission - Objectifs}

Notre objectif est de faire une application qui tiendra informé les membres de l’université de Sherbrooke, étudiants comme membres du personnel, sur toutes les activités se déroulant sur le campus de l’université de Sherbrooke ou organisées par les membres de l’université (tel que l’Oktoberfest qui n’est pas sur le campus).

\subsection{Intrants}

Nos intrants vont être:

\begin{itemize}
    \item la base de donnée d'authentification de l’université (le CAS),
    \item la communauté universitaire,
    \item les organisateurs d’événements,
    \item les administrateurs de l’application,
    \item la suite Office,
    \item nos ordinateurs,
    \item IntelliJ,
    \item GitLab,
    \item PostgreSQL,
    \item WildFly,
    \item UMLet,
    \item ERDPlus.
\end{itemize}

\subsection{Échéancier préliminaire}

\subsubsection{MAP}

\begin{itemize}
    \item Le 24 septembre finir le MAP
\end{itemize}

\subsubsection{Sprint no 1}

\begin{itemize}
    \item Le 30 septembre fin de la création de la page d’accueil
    \item Le 29 septembre fin de la création des templates du projet
    \item Le 30 septembre fin de la création de la database
    \item Le 2 octobre possibilité de se connecter avec son CIP
    \item Le 2 octobre affichage d’une page d’événement
    \item Le 2 octobre affichage d’une liste d’événements sur la page d’accueil
    \item Le 2 octobre un utilisateur pourra créer un événement
    \item Le 2 octobre fin du premier sprint
    \item Le 7 octobre fin du rapport sur le premier sprint
\end{itemize}

\subsubsection{Sprint no 2}

\begin{itemize}
    \item Le 29 octobre fin du deuxième sprint
    \item Le 1 novembre fin du rapport du deuxième sprint
\end{itemize}

\subsubsection{Sprint no 3}

\begin{itemize}
    \item Le 12 novembre fin du troisième sprint
\end{itemize}

\subsubsection{Rapports finaux}

\begin{itemize}
    \item Le 3 décembre fin des tests
    \item Le 6 décembre fin du rapport final
\end{itemize}

\subsection{Conditions critiques}

Nous allons voir les éléments qui vont se trouver dans l’application. Elle sera faite pour le campus principal de l’université de Sherbrooke.
Pour commencer, ce sera une application web, qui pourra par la suite être installée sur nos téléphones intelligents. L’application, étant destinée aux membres universitaires, elle nécessitera un CIP valide pour s'y connecter. Il faudra également s’inscrire en précisant notre faculté.
Les événements seront sous forme de liste qu'il faudra défiler pour voir les événements.
Ce sont les utilisateurs eux-même qui ajouteront les événements dans l'application: ils devront préciser le type d’événement, comme sportif, vin et fromage etc… Ils devront également préciser la date et l'heure de l'événement et si c’est un événement officiel du campus ou non. La précision du lieu sera aussi obligatoire en plus de la faculté, la salle ou le lieu exact pour tout événement hors campus. Les événements pourront également être ciblés envers certaine faculté. Par exemple, si l’AGEG crée un événement pour rechercher des bénévoles pour la remise des bandanas, cet événement sera visible uniquement pour les étudiants en génie.

\subsection{Extrants, indicateurs d'achèvement et vérification}

Nous devons produire une application web sur laquelle on se connecte avec notre CIP de l'Université de Sherbrooke, et, lors de notre première connexion, notre faculté est demandée. Sur l'application nous pourrons voir différents événements, qui seront mis sous forme de liste avec un nom d'événement, et un lieu. Les utilisateurs pourront créer des événements en précisant un nom et un lieu. Ils pourront également rajouter un type d'événement et cibler une faculté pour que l'événement ne soit visible que par les membres de celle-ci.
Pour vérifier le bon fonctionnement de notre application, nous allons utiliser des tests unitaires, ainsi que des tests d'intégrations sur l'entièreté de l'application. Nous allons utiliser des personnes extérieures aux projets pour tester le bon fonctionnement de l'application. Si un minimum de trois personnes réussissent à se créer un compte, à créer un événement et voir les événements des autres personnes, cela indiquera que les livrables ont été produits de façon satisfaisante.

\subsection{Risques, déclencheurs et plan de contingence (AMDEC)}

\href{https://docs.google.com/spreadsheets/d/1--yAkKxj92Xv56WR_yGn6tNBg4r0jmm9r19XVXW6zQ8/edit?usp=sharing}{AMDEC (en ligne pour l'instant)}


